究竟LIHKG 會唔會變下一個5p?

一班友係到po腳相 另外一班狗公又搖哂尾咁乞J圖 用埋哂啲濕鳩emoji 又打埋啲5p字 已經搞到我都分唔清真心膠定假膠

5p接班

會

一早睇到眼火爆
不嬲腳post都係睇男人腳 唔知邊條mk妹係到po女人腳收兵 仲要冇人屌 反而有一大班狗公 手個個post又係 成班5p